你班仆街廢青 Fake鳩呀sir搞到要全日鳩企 好好玩呀？

係

sell hk

呀傻幫商場趕人走

呀傻好嘢 攬炒sell hk

阿蛇會唔會嬲到返屋企打小朋友

痴線邊有人fake佢
佢自己fake自己咋

呀傻入商場涼冷氣唔洗你教

又好似係

今晚又唔知有幾多個被家暴

Who cares

狗：屌好撚嬲班暴徒搞到我地出黎戇鳩鳩企全日
今晚返去打柒個六歲仔先 成日出黎搞亂香港

老豆打仔

真 今日仲要好撚熱 係屋企都開恆風扇吹

呀蛇，你有腦就唔會俾人fake啦

狗閪有腦就唔會做狗 就唔會俾人Fake 啦
當足全日更 鳩企全日 老婆就喺屋企放假
個閪又俾人砌到闔唔返埋啦

黑警自己fake自己
定係想集體呃ot賀5.1勞動節

關我地鬼事呀蛇係你呀頭昆鳩你喳 要搵搵你呀頭啦 不過你地邊夠膽搵

勞動節咪勞動吓應吓節囉

聽日繼續企

日日都好似有天馬快馬閃馬屌馬行動